[撚鳩新會然系列] 大家覺得最經典嘅潮文邊篇？

Top 3 一定有凱婷同埋關家姐
講完
大家點睇

推

凱婷都經典

147潮文

Cut有線

入錯油

玩lol抌湯